[耶青] 支爆十災，全黨死清光

我地重溫一下聖經舊約嘅十災

1. 血災
尼羅河的清水全變成血水

2. 蛙災
大量青蛙遍佈埃及

3. 虱災
埃及人身上佈滿虱子

4. 蠅災
蒼蠅肆虐

5. 疫災
家畜感染瘟疫死亡。 ( 2019 支那非洲豬瘟)

6. 疹災
成人長出起泡的疹子

7. 雹災
天降冰雹 (2020湖北冰雹，氣溫急降更有阻病毒生存)

8. 蝗災
蝗蟲佈滿埃及 (2020 西亞蝗蟲扺達支那邊境)

9. 夜災
三天三夜不見太陽

10. 長子之死
所有埃及家庭的長子以及埃及一切頭生的牲畜死亡 (2020 武漢肺炎)

當天滅中共成為事實，香港人革命就係每個人嘅職責

唔好放棄，唔好輕鬆，革命非一朝一夕，只有堅持先有出路

光復香港，時代革命

大陸又過到骨了

天滅支共

繼續拆十字架

支那唔信耶穌 有佛祖照看

爆炸呀！電腦大爆炸呀！柒頭皮！

唔緊要
唔洗佢信，淨係要佢受災支爆就可以

呀叔當年行得太前

武漢唔會再蔓延都無用 冚球鏟lu

如果耶穌基督/佛祖唔夠做,
唔該請埋阿拉, 濕婆/媽祖/觀音.....吖?
多一個神, 多一分拋牙!
因為人類共同念力, 現在睇嚟太弱,
及夾雜太多, "只要死的不是我"
"希望下個皇帝會更好", "我不犯魔, 魔不犯我"
嘅奴才豬

支那死清光